男人想早結婚有咩問題

屌由細到大都好想有個中產小家庭就好滿足
次次拍拖都好希望呢個係最後一個
點知就愛一個上一課

次次都比人恥笑

利申20紅巴

成功需父幹

你個名！

完全冇問題 呢個諗法好好

有錢 你鐘意18歲結都無問題
係d窮撚先會笑你早婚

有錢無女係問題

樓主20歲就想結婚 相當有本事既諗法
但係你覺得自己夠唔夠能力,負唔負擔得起?

真心夠

廿歲急乜野

[quote]樓主20歲就想結婚 相當有本事既諗法
但係你覺得自己夠唔夠能力,負唔負擔得起?[/quote樓主20歲就想結婚 相當有本事既諗法
但係你覺得自己夠唔夠能力,負唔負擔得起?

好細個已經好想
第一次拍拖一開始已經講
不過個時條女話咁快講定都做唔到

個時好灰

無大志 你一結婚就綁死你一世
不過人人既幸福定義唔同 you like la